有冇人發覺Facebook 5毛多左好多

我而家係Facebook 留言區到見到好多藍絲留言
次次top comment 都係佢地
民主黨個post下面一班友話岑子杰自編自導自演
我麻煩大家幫下拖
自己友留言要like,同埋keep住留言
唔好話wfc
自己友page都比人洗版真係好難睇

理得班三毛丫，去做文宣啦